其實共產黨想試探下自己D傀儡棋子既忠誠度真係好撚易

如果想試探下班狗既忠誠度, 可以宣佈話係狗舍附近起隔離所, 睇下班狗會有咩反應
如果佢地屌撚晒鬼既
咪姐係話比你知, 自己條命比你黨既命令更重要囉屌

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行